[
    {
        "id": 779,
        "question": "Üstünlük, kazanım, yarar",
        "letter": "A",
        "answer": "Avantaj"
    },
    {
        "id": 1352,
        "question": "Ağırlıkları tartmaya yarayan alet, kantar",
        "letter": "B",
        "answer": "Baskül"
    },
    {
        "id": 155,
        "question": "Topluluk, zümre",
        "letter": "C",
        "answer": "Camia, cemiyet"
    },
    {
        "id": 1890,
        "question": "“TORTU” KELİMESİNİN EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökelti"
    },
    {
        "id": 184,
        "question": "Zihinde beliren olayların, düşüncelerin bütünü, rüya",
        "letter": "D",
        "answer": "düş"
    },
    {
        "id": 1227,
        "question": "Tekrar eden ses, yankı",
        "letter": "E",
        "answer": "Eko"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 1821,
        "question": "Sindirim sisteminden sıvı veya hava geçerken bir iç ses çıkarma olayı",
        "letter": "G",
        "answer": "Guruldama, Guruldamak"
    },
    {
        "id": 245,
        "question": "Karşılıksız vermek, bağış",
        "letter": "H",
        "answer": "hibe, hibe etmek"
    },
    {
        "id": 1692,
        "question": "“TRAFİĞİ ÇOK OLAN, CANLI, HAREKETLİ, YOĞUN VE KALABALIK” ANLAMLARINDA KULLANILAN BİR SÖZ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşlek, işlek yol, işlek cadde"
    },
    {
        "id": 1255,
        "question": "Başparmak piyanosu da denen müzik aleti",
        "letter": "K",
        "answer": "Kalimba"
    },
    {
        "id": 294,
        "question": "Gösterişli, şatafatlı olan",
        "letter": "L",
        "answer": "lüks"
    },
    {
        "id": 1633,
        "question": "Toprak altına, üstüne veya suyun içine yerleştirilen patlayıcı madde",
        "letter": "M",
        "answer": "Mayın"
    },
    {
        "id": 991,
        "question": "Petrolden 100-250 °C arasında damıtılan ürün",
        "letter": "N",
        "answer": "Nafta"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 358,
        "question": "Bir vakitte yenilen yemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğün"
    },
    {
        "id": 1023,
        "question": "Baykuşgillerden, orman, dağ ve kayalıklarda yaşayan, uzunluğu 65 cm, sırtı koyu kahverengi bir kuş türü",
        "letter": "P",
        "answer": "Puhu"
    },
    {
        "id": 680,
        "question": "İzin belgesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Ruhsat, Ruhsat belgesi"
    },
    {
        "id": 1045,
        "question": "Toprağın kaymasını veya suyun akmasını önlemek için yapılan kalın duvar",
        "letter": "S",
        "answer": "set"
    },
    {
        "id": 430,
        "question": "Saydam, yalın, açık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şeffaf"
    },
    {
        "id": 1771,
        "question": "KENDİSİ HASTALANMADAN O HASTALIĞIN SEBEBİ OLAN MİKROBU BAŞKASINA BULAŞTIRAN KİMSE VEYA HAYVAN",
        "letter": "T",
        "answer": "Taşıyıcı"
    },
    {
        "id": 724,
        "question": "Bir gezegenin çekiminde bulunarak onun çevresinde dolanan daha küçük gezegen",
        "letter": "U",
        "answer": "Uydu, uydusu"
    },
    {
        "id": 1565,
        "question": "Birlikçi, birlikten yana, birleştirici (siyaset)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üniter, üniter devlet"
    },
    {
        "id": 476,
        "question": "Karşı çıkma, engelleme, reddetme",
        "letter": "V",
        "answer": "veto, veto etme, veto etmek"
    },
    {
        "id": 838,
        "question": "Dokunarak incelemek",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoklamak"
    },
    {
        "id": 846,
        "question": "Zorunluluk, gereklilik ya da yoksulluk anlamındaki söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zaruret, Zaruri"
    }
]